你哋知唔知啲清潔工係用廁所水洗廁板？

見到廁所水成堆泡，之前個廁所板又成堆泡

有咩問題

所以?

舔舔佢啦，仲望！

屌咪又係水，對於樓主你黎講都係一撚樣姐

咸水仲要用完個廁所刷刷完咁多個屎坑邊嘅屎漬再洗你廁所板，真係眼不見為淨

唔敢再係外面大便

唔比啲水係流落去？

其實係用水龍頭加條長水喉
鳩射幾下就當洗左
做過清潔

咁都講得通 而我真係見過咁洗 呢個係咪行規洗法？

我嗰度都叫中上級商場，個地下同其他位唔濕，應該唔會咁做嘛

收工個陣先洗嫁
除非有人投訴or上頭叫洗
地下冇水係因為用水刮推走左

我聞到個陣清潔劑味 ，嗰個清潔成日走入廁格偷懶 ，之後又鎖起一格畀自己用，但又唔記得自己鎖邊格走嚟開鳩我門 真係當我狗咁撚

不嬲都拎廁紙濕水再抹。再鋪幾層廁紙晌廁

有洗未算好囉

個陣都幾難擺

君子所言甚是